元朗手足好危險 警黑一家親

警又集中晒個區
黑又係

唔止謝sir，連er er er sir都……